唔怪得今晚會咁大火啦

原來又係班狗做嘅

push

黑警放火死全家

popo又扮示威者放火

一早話左係黑警臥底做
宜家又ＤＤＯＳ
仲唔係此地無銀？

咁多人支持放火根本防唔到
簡單D黎講係任人砌

原來咁大火都係因為有班狗放
真相都出晒嚟

心水清嘅都知，前線手足雖然勇武，但未去到呢個level
所以一切都係班黑警做嘅

黑警可恥

全部都係手足
狗唔狗話知佢
要氣勢呀手足
輸人唔輸陣

唔撚割，十分支持

次次有鬼個晚特別多火特別亂

黑警放火

個火唔放得大d，點告你縱火?

我完全明白了
袋入面有槍又有炸彈
成條火牆都係佢哋傑作

宜家先知？

d 火唔係燒黑社會！我保證係卧底做

如果唔係，我去中聯辦裸跑唱國歌

一係死黑狗放火就俾人ddos

又想屈示威者收皮啦死黑狗

有段片扔COCKTAIL既人有紅燈閃

全世界backup 條片
核彈

軍師捉左鬼好撚威
之後呢？

快backup

所有手足都係和理非 所有野都係鬼做

有槍cls 仲唔係狗

專登dum空地

所有嘢都係狗做嫁啦

Spin出去

from tg

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

掉唔中9 成鬼

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

香港警察煽動暴亂縱火

應該告返班狗暴動罪啦

冇錯
一定要畀返credits一眾前線勇者

主動犯法
班狗究竟知唔知自己做緊咩

唔係好事⋯⋯
證明手足仲未肯升級⋯⋯

班狗成日知法犯法

推

仆街黑警死全家 禍必及家人啊屌你老母

前線就算要錫春袋都唔割
但今晚一定係班黑狗玩火

有無影到d 鬼捉人果時 袋後面有紅燈閃閃下既?

唔怪得d火剩係係地下燒原來係鬼做

示威者係和平嘅
放火嘅都係臥底

一睇就知

以後大家明白點分